［突發］viutv 依家有伊麵同周秀娜

周秀娜真係好正
但其實佢兩個應該差成廿年？！